RTHK: 歐洲議會倡就港區國安法訴諸海牙法院

歐洲議會通過無約束力的動議，如果北京實施「港區國安法」，建議歐盟入稟海牙國際法院，並要求歐盟制裁相關中國官員，中方強烈譴責及堅決反對。

美國國務卿蓬佩奧說，如果中國政府將香港視為內地其中一個城市，美國就會放棄任何與香港訂立的獨特協議。

外制度唔知有無用呢
拭目以待

你仲同共慘黨講道理講法律？醒未？

制裁最實際

武力都需要大義凜然既借口同道理

菲律賓海單野

不過鬼佬做野點都要製造口實先

國際法！

鄭若驊唔係講國際法嗎？

ASAP

借個位 立會事實處

出師要有名

佢估個個都係野蠻人...

無約束力的動

中國唔出席就得，開唔成court

有見地

就係世界太斯文，野蠻人先咁惡

加速主義 雜總呢步棋真係行就妙

南海仲裁, 菲律賓WIN：
中國對九段線範圍內的資源擁有「歷史性權利」的主張，並無法律基礎，違反了《聯合國海洋法公約》

後果：美、英、法不斷係南海做自由航行的軍事行動

有法律理據先大條道理郁佢

鄭若驊
條黨安法通過後, 佢老本行仲裁以後香港點做呢

連埋肺炎一齊告有好戲睇